有無男仔係要認定個女仔係結婚對象先會同佢扑野?

有

我。。。

想搵個咁嘅男朋友
利申：A0

會

人地個結婚對象算唔算？

無手尾跟

有 但佢已有女朋友

男仔係要認定個女仔係扑野對象先會同佢結婚

想扑係鍾意既前題
鍾意耐左反而無咁多捻扑野
好想扑果種passion 好快謝

利申：問非所答

有 嗰個係我

有，gay佬

有冇男仔係唔認定個女仔唔係對象都同佢瘋狂做愛

其實男人既答案係認唔認佢係結婚對象都仆野

冇
男人都係用下半身思考